尋卡套 岩岩搭40X

有無人係40X執到卡套
6點幾搭左40X 往烏溪沙
啡色卡片套 有學生證 八達通
無錢架個卡套

大約6點九 係樓下嗰層